點解無人私了？

點解今時今日我哋一味比狗欺壓都唔肯去反擊？
因為我哋私了要付出代價而班狗無囉
所以想劏狗就一定要自動波開遮掩護私了嘅勇武
好似班狗咁做，唔比其他人知道自己身份，咁落手就會乾脆好多
要令所有人都有殺狗嘅共識，而唔係比自己嘅罪惡感，道德鉫鎖束縛住我哋無得唔還擊架啦，要贏就要做少少污糟嘅手段。

唔好咁做呀，咁做好撚大鑊，推到老豆搵仔admin見到

試下找不同？

最重要係大家一定要有個意識
私了嘅時候自動波開遮比勇武
無人幫就唔洗旨意有人去做。